[一月新番] 碧藍航線 微速前進！

《碧藍航線 微速前進！》是由在《碧藍航線》官方推特上連載的四格漫畫改編而成，描述美少女船艦們平時在學校上課的日常，這將是《碧藍航線》繼 2019 年 10 月推出的動畫之後，再次誕生的動畫作品。

CV:
標槍 :山根希美
綾波：大地葉
拉菲：長繩麻理亞
Z23 :阿部里果

尼米

標槍做主角

邊個睇我就交份名單比cc台 j擊

中國動畫都可以係動物台討論？

得8分鐘咁短